﻿# Бот для Slack

Для реализации бота я использовал Node.js, фреймворки express и slackbots.

## Запуск бота
Чтобы запустить бота, требуется скачать проект и ngrok, далее в консоли ngrok вводим команду: `ngrok http 8080` копируем полученный адрес (Например: http://979b5ad6.ngrok.io) и создаем webhook в настройках проекта GitLab (settings->Integrations). После этого открываем проект в командной строке и прописываем команду `node index` что бы запустить сервер на 8080 порте.

## Диаграмма запросов

```mermaid
sequenceDiagram
GitLab ->> Сервер: gitLabInf
Сервер->>Slack: Сообщение пользователю
```
